我有個friend想開連登account但係冇isp

佢問我有咩方法
問題係佢得十六歲姐
巴打可以幫手諗辦法玩鳩佢？

同佢講, 努力D考大學, 考唔大學, ASSO 都得架, 學校EMAIL 都申請到

16歲唔好申請啦
降低連登討論質素
本來就己經好低

同佢講要三大，助人為快樂之本
到時名成利就會知道你用心良苦

你細佬？

波友

如果我16歲又點會有ac呢？

你以為要睇身分證？

叫佢落七仔問下